Meos Hansi olli kõrzin Judi Abraham Salomon tulle ärra kistutanu, nink selle ao sissen kui se tulli ärra kistutetu om, om selle Judi särk ärra kaone, nink se särk peas 4 R. hõb. masma. 
Peter Daniel tunnist, et temma nännu om, kui Meos Hansi selle Judi tulle om ärra kistutanu. 
Sai mõistetus, et Meos selle särki eest 4 R. hõb. sel kuul peat ärra masma. 
